(有圖，詳盡分析) 三個訊號話俾你知大市已經見底

大家好，又係我十年牛市。
今日恆指低位狂抽1600點，結束一連10幾日嘅大跌市，出現咁多位散戶期待已久嘅大奇積日。
以下依三個訊號話比大家知大市見底

1. 今日出現大陽燭，而且成交達到2000億。意味着有好強大嘅買盤係低位出現，大大力咁掃上去，依個同阿爺下星期降準救市有關

2. 嚟緊19號有議息，市場預料會再到減息，刺激升市

3. 連茶記啲師奶都話大跌市，根據連登理論，都唔炒股嘅人都討論大跌市，就係升市嘅開端

星期一大家預計會升幾多點，一齊討論下

個個都認屎認屁爭住入匯豐
你覺得會係見底咩

個個都諗住見底衝入去撈貨
即係未見底囉

point 3 .....
means will further fall lor

個八婆很喊味

匯豐百年基業點會咁快玩完，現價咁平，啲基金已經全部大手入貨

留名先

散戶出嚟睇跌，唔係睇升

有料，已經比你捉摸到大戶手影

咁大嘅成交你覺得會係散戶買晒咩? 今日主要係啲基金喺度買貨

咪呀爺囉， 午市後上證深證一齊一大棍。 睇下托得幾耐

我淨係知
個市跌到老散都冇錢再撈
一d反應感覺都冇
就係底啦
今日大把人入市

講姐 你叫佢貼倉就話未買架啦 一係就個個80蚊樓上貨驚無人買插落去

exactly

有神快拜
樓豬開上一個post DJI仲有29219.28，開完post就係大跌嘅開始

你散戶話見底 => 仲有得跌

北水入曬黎

回調姐，個市始終都係個trend 向上

即係今日只係反彈，早2星期跌得咁急要升返下

明確訊號

美股港股都見底了

成功解讀

樓豬點睇香港樓個龍市?